兩年前推左個offer 今年想再in過

兩年前份工15500底 當時想去外國進修所以推左個offer 依家返左黎香港搵工 但想做個份連interview call 都未有，但15500個份工就見佢到今日都仲請緊人（仲要一星期出一次請人post咁濟 睇黎好要人咁）依家好似已經升到人工18000 搞到我又心郁郁想in，但我推過佢offer, 會唔會好怪？

直接同佢講去咗外國進修

但我推份工個日子 同我真係去左外國個時間係隔左成年幾因為我個時打左份柒工儲外國用嘅生活費 我驚佢問中間隔左成年點解釋我諗住講因為打算係貴公司長做 所以就當時冇接受到個offer？

鬼記得你咩 當自己乜水

過左成年 個人資料都del晒喇 樓主真有自信

點鬼知有啲公司係咪你推左offer 會blacklist你 有朋友試過

唔試下係度齋問你想聽咩答案？

試下又唔洗錢，why not?
你揾工難，公司請個啱既人都好難
如果turn down 過offer 呢世都唔請，咁都幾小學雞
我覺得諗個reasonable 既原因個陣無take 呢個offer 就得

不過佢成日都岀ad, 你都要諗諗好唔好apply

agree

試都未試就驚驚驚，Sd左cv先再算啦